有冇人覺得台灣大選形勢上蔡英文似希拉里，韓國瑜似特朗普 ？

今次有冇機會爆冷門呢

唔似
韓國瑜做咗唔夠一年高雄市長
逃跑

上次侵輸咗popular vote
台灣冇electoral vote

兩個都打基層經濟牌

蔡英文點似希婆?
韓國俞又點比得上Trump?

韓國魚講嘅一樣都冇做到
trump講嘅就做晒，拍馬都比唔上

仆街了，見到一鋪過呢個五毛咁講即係韓國瑜嬴硬

好難咁比啡喻

呢鋪台灣輸咗就自己反省下

利申 身邊好多台豬網友 已屌柒佢地投票

好難咁比喻

佢未做總統又唔可以咁比較

自己人都唔撐？

個傻閪仲竟然係東吳大學英文系畢業

似條撚咩，侵侵靠自己雙手打出名堂，超越佢伯爺成為地產巨頭，成為美國總統；
條光頭撚一味靠痴，痴女人，痴支共，先至有機會做佢既落跑市長選總統 ja

佢做市長已經係咁
淨係吹水

trump未選總已經係個醎魚翻生嘅大老闆。
韓市長為高雄講咁多，最後就補路通渠，唔通補路佢親手補? 渠佢親自通? 20年來高雄謝長廷、陳菊冇做過? 呢條友被連署罷免唔係冇原因。拎佢同trump

trump 90年代都破產喇

選擧方法都唔同
台灣用選擧人票嗎?

雖然韓國魚成日9 up,
但唔好以為佢似trump
trump雖然癲, 但方向好清晰
韓國魚根本唔知自己做緊咩

形勢
表面上韓國瑜個個都笑佢on9, 同4年前個個人笑 trump 小丑一樣

侵仔邊忽似小醜
你有冇睇過佢自傳
後生點做生意，講自己政見全部都好清晰

韓國魚果啲完全係支那高官式廢話